91入機場入機場入機場

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

今日又塞左港島

塞得好呀

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

提提大家 我地今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

還我真普選！

Be Water

光復香港 時代革命

我今晚買左飛去大會堂聽拉赫曼尼諾夫鋼琴協奏曲架
而家取消左啦

睇少次

［化學］如何清洗顏色水劑（含acrylics/PMMA）

1. hot sodium carbonate solution

-蘇打水，溫度50度或更高，建議自己開，落多小小都唔怕
（同小蘇打sodium bicarbonate有啲分別，唔知bicarbonate效果係點）

2.消毒火酒（酒精）/含消毒火酒成份濕紙巾

3.化妝水/卸妝水/洗甲水

可以洗到有acrylics/PMMA嘅顏料

紅字係考慮完availability, effectiveness, usefulness, side-effects嘅建議

另外衫褲鞋襪可以先噴防水噴霧
中招就唔好留直接dum咗佢

消毒火酒：
易買 平 可用作消毒 但係多用傷皮膚
化/卸妝水：
女仔會有 比較唔傷皮膚 但貴 同埋唔同牌子效果可能會有差異

其他建議：
#67 威猛先生玻璃劑
#91 含酒精成分濕紙巾
#117 大塊顏料可以待乾再成塊搣

#127
可以搽定凡士林/hand cream
保持皮膚濕潤方便移除顏料

#145
唔敢去五金可以去模型舖買Mr Color paint remover/Mr Color tool cleaner，冇就買住水性油天拿水頂住先

#148
補充使用順序：
先用水性油天拿水或者75%酒精捽
好頑固捽唔到嗰啲先用paint remover/tool cleaner
因為用完呢兩隻，啲顏料會變硝基，用唔返酒精
最後都唔得先好用洗甲水

#164
凡士林coating，logon $50 gel removal

抗爭還抗爭
但係我都要保持生活質素先得架

919191919191機場

為左場運動聽少次好唔好

晏啲幫你推

推

幫我手洗人版

入赤臘角睇飛機

機場見

唔好 set RB，更加唔好縱火

推推推